撲你個街女同事話我講野好似社會主義者佛利民

問我係咪佢
又暗中叫啲女同事唔好行咁近我, 話我網上係個痴漢
it's been fun now it isn't no more..

佢見到呢個post會點諗

話你似狒狒

我都send緊cv有咩驚
Marisole我吊你老母

我都話左係你啦

笑4...